其實女仔要點氹

當佢唔開心可以點做

其實點解要氹女仔

習慣咗就冇事

用現金。

係咪你條女先

醒佢一Q有質素既，包佢即刻順曬，萬試萬靈

唔係點扑？

一野攬埋去

點解冇人答到我

聽佢講，耐心啲對待

習慣咗就冇事

我對佢不嬲超級有耐心

佢鐘意你既 你點氹佢都受
佢唔鐘意你既 你點氹都無撚用

好似係
但好似唔係

正解

洗撚氹
有無屋契？

sad but true

女人要打先聽話
你做乜9

我都明呢個道理
但我唔夠佢打

用你嘅肉棒喂飽佢。

扮比卡超

食物food

我只能夠俾一個詞語你，師主自己參透下。

二等兵

$$$$$
無女係$解決唔到既

咁就仆街了 要走先

佢深信佢唔係貪錢架

真, 只要你有錢就唔洗氹佢哋, 佢哋任你玩
我平時係book個總統套房, 叫一班超模嚟除晒衫扮狗
之後再用一疊疊銀紙叫佢哋做咩就做咩, 邊個做得最好就有錢收
試過叫佢哋分組互摑, 淘汰淨最後1個, 打得幾激烈
又試過比好多錢佢哋成班落樓捉對情侶上嚟
綁住條女先, 之後叫一班女強姦佢男朋友
之後到綁住條仔, 全部人睇我同佢條女扑嘢
最後呢對情侶收咗我一筆錢, 分埋手

我都想知但人地話我比唔到想要嘅佢

佢話我同佢講野會令佢好燥

係佢覺得我唔明佢講乜會令佢好燥

好有趣

太少內容，係因為你而唔開心

送花跪玻璃

＃29

佢覺唔覺先

咁就算啦

你試下重複/用另一種講法講返佢講嘅意思
佢就會覺得佢明佢講咩
但如果你真係唔明嘅話
你都係自求多福

正打算係咁

呢個真，每次都話我唔在乎佢，又係到怨呢到怨個到，狠狠地屌佢一獲，佢即刻變番綿羊，蕭都吹得落力d

施

多謝提醒，中文2

開估仲好啦

啜～卜

啜啜啜啜啜啜啜～卜～卜～卜～卜～卜～卜～卜

用條唎

可以不理

諗諗下可能work
自己想像下都笑咗

1. login e banking
2. 撳轉賬
3. 俾部電話佢
完

正解呀。我果個係抽幾下水就氹到

我都想

你條女既話, 睇你有幾鐘意佢

鐘意既話
不停講野哄佢, 請佢食甜野, 直至到佢話你好煩=成功
如果你都比佢搞到心情差, 切忌講野話佢, 寧願打個J冷靜下先再哄
女人心情唔好=你講乜都唔岩聽

唔太鐘意既話
心情好就哄下佢, 心情唔好就屌7佢鬥冷戰

我既經驗話我知如果你keep到鐘意mode而條女平時對你又係好好既 (假設你對條女好, 條女識得對番你好), 段關係會健康好多, 後者唔會玩到好耐

唔係你條女既話唔洗理

多中出佢至氹啦, 港女好撚古惑架..........

送花

我有時都會一啲好簡單既野 我真係唔明點解會唔明

我都唔知點講啦 可能真係理解差
我改善緊 睇下過幾日會點先

問老衲

巴打好男仔

用碌撚

唔好 其實我好差

錢 $

at least 你有要氹女仔呢個mindset

咁要點氹

就曬佢
瘋狂讚佢
唔好講佢唔想聽嘅嘢
佢話點就係點

對一個人太好係唔會珍惜

唔係囉，睇人嘅啫

垃圾

巴打好似好有經驗

我女仔嚟

c打會揀有feel就一齊定鐘意先一齊？

A0答你唔到

我諗要鍾意

仆街咁撚似
屌出黎

如果你對佢唔夠鐘意係咪會走
定係真係睇實際情況再決定

叫佢飲水

真係 我就係啲唔珍惜既人

濛狗出返去 認真post

可能我都係